記住，我地就算唔贏，我地都唔會係輸個邊，今日唔係，將來都唔會係。

你一話自己輸咗? 自毀長城個政府多謝你都黎唔切

唔輸 唔輸 唔輸

輸你老母臭西

真